# Atelier1

## Groupe: 
### MIGLIARINI Lucas, GOULLET Thibaut, BERTHILLON Mickael, SAPY Oscar

## Elements réalisés:

## Web Static:

### - ajout d'une carte à l'aide de l'API
### - affichage d'une carte à l'aide de son nom

## Web Static:

### - ajout d'une carte
### - affichage d'une carte à l'aide de son id à mettre dans l'url